★古有新界圍頭保衛戰，今有廟街 返工保衞戰！

打響第一擊

暴徒

勇武

有gif

老貓會去fight，做原居民？

係咪想暴動

打唔打得中

黎氐要搵錢, 工作大過天~

右手邊著保護衣嗰臭閪
其實關佢撚事咩
手指指

卧底暴露